異地戀真係好痛

異地戀真係好痛 想放棄 分享下自己既經歷

結婚

總有日會完，睇下你用咩方式完結異地戀，睇下你同你partner用咩態度處理呢段關係。
我啱啱完左4年long d，佢翻左黎香港，遲啲又走。你咁唔捨得你另一半，你要諗既就係對你黎講係佢重要定你而加建立係居住地既野重要，我地雙方衡量過邊個搵得錢多未來方向點，所以係我放棄我事業朋友跟佢走，因為佢值得我犧牲希望你另一半都係值得你犧牲一切跟佢走既人。

Ching 我仲讀緊大學 疫情將會令到我哋加埋成年冇得見同埋本身已經去到好冷淡 有試過拎出嚟討論 係會改變不過只係一兩個星期 到頭來都會打回原形 但真係好唔捨得唔想放棄但係睇到另一半嘅態度 就好心灰意冷

只有一方唔肯維持就好難，感覺好似一個人拍拖

+1
武漢肺炎搞到仲冇得見

咁你要有心理準備，有機會要完結。其實異地戀唔難過，係唔啱就唔啱，只不過一切提前發生。你都拎左出黎講喇，都無改變咁算啦，大家係唔愛就唔愛。我同男朋友long d前拍左3年拖，佢先去讀書，中間我同佢講我已經心淡無感覺，你自己諗下點我已經set左限期，一到都無改變我就分手。一直拖都唔會得到你想要既結果，我講得咁hurt佢都做翻啲野黎氹我，証明佢真係愛我只係無表現出黎，不過呢個唔係借口。你想要呢段關係就做啲野，具體啲例如postcard交換日記，若果無改變不如放手。

如果你地分手，唔係因為純粹異地戀，係你地既問題有契機浮起黎。

真系好吾捨得 同女朋友本身係中同 當我去咗第二度讀書先一齊 一齊咗三年幾 一直都好努力去經營段關係 但最近呢一年一切都好似變咗好多 冇好似以前密講電話 溝通都少咗 真係好辛苦 拍拖好似唔係拍拖咁 女朋友又唔鍾意講甜言蜜語 真係好攰

首先，你唔捨得嘅係過去嘅佢同埋回憶
但而家嘅佢已經唔係你所懷念的
將來嘅佢離嘅理想只會更遠

另外，佢唔鐘意講甜言蜜語但你鐘意聽
其實佢都 perform到你想要的
好難而佢改到你想要的，除非你另外提供到誘因

下一個揾個識得甜言蜜語的啦

當時我同我男朋友就係咁，但係發覺有問題既係我，佢好安逸甚至見面果陣有陌生感覺，我feel唔到被愛。我覺得你唯一可以做既野就係不停做啲野令佢覺得被愛被關心，好啲脾氣唔好鬧佢，例如寄信比佢，facetime總之做任何氹佢開心既野。睇下你有幾想留你女朋友喇，我男朋友係不停唔怕比我鬧比我冷淡都搵我做唔同既野氹我，所以得我係香港既時候，有幾多男仔係身邊我都唔會比機會人地，因為呢個男仔係無人替代到。

痴線 佢唔飛你真係你執到

我果陣真係無feel，我自己一個生活左好耐，名義上有男朋友，實質上佢忙佢既，去打機去訓教去翻學，咁我仲洗唔洗用我既青春繼續等？好話唔好聽，我係香港我要拍拖求其都搵到個，我要開心有人錫有幾難？因為我仲有丁點愛佢我用我9年時間等佢改，我講出黎比佢改無令佢死因不明已經盡曬力。男人唔好以為自己乜都啱曬，呢個男朋友果陣無任何野值得我等架，唔好以為自己叫下春講下幾愛就真係幾愛。

人越大越會避異地戀，唔知係個人現實咗定對愛情同自己無信心，寧願放棄。

但都係會心動
唯有同自己講咪撚再on9落去

其實多撚餘，只有一個原因
就係你地唔成熟
一年唔見好耐咩，眨吓眼就過
我當結左婚突然有日要去工幹
咁係即刻離婚?
除左因為肺炎今年真係去唔到
平時你冇大假佢冇大假？
搭轉飛機香港人比唔起?
講到尾，係自私，一覺得困難就唔想面對不如唔好煩

可以肯定嘅係你冇經歷過異地戀 異地戀本身就困難如果唔想面對點解要開始？

你自己都親口講得出唔想面對啦
做人好多野都困難，好多野你冇得選擇唔面對
居住你要諗辦法解決，死都要死掂佢
但係感情你可以選擇丫麻，咁咪即係你自私囉講乜9為對方一齊努力，點9樣為未來打算
講經咩，你可以選擇唔開始甚麼分手
不過唔該唔好tvb上身講到有幾撚困難有幾難過
老豆老母夠見唔到啦，你難唔難過？
洗唔洗斷絕關係？

係既 始終都係feel行先
佢喺外地都好易識過個架
唔好講到得自己有付出過時間等咁
佢既9年時間唔係9年？你覺得佢有冇忍過你？
當然你最後有拎出黎傾係好事

不過唔好以為得自己有犧牲過時間喺呢段關係上面

其實嗰位絲打應該係覺得佢男朋友係異地戀關係上無付出應該要有的effort 所以心淡
係人都知longD難維繫, 而個女仔就係感覺唔到到個男仔去俾安全感佢
尤其佢係外地都可以識過個
會淡都係好正常
但佢都有攞出黎講, 俾機會男仔去改
我諗係絲打字眼用得自我少少姐
9年對大家黎講到係時間, 但9年後如果女仔到咗30歲就係連登仔話埋單的年紀, 相反男仔到40都仲可以揀
所以我都認同9年時間對女仔的成本係大好多

最重要係宜家絲打見到男仔付出咁多咁珍惜佢, 決定咗放棄香港朋友去跟男朋友去外地

試過唔想再異地了
好想喺大學搵到男朋友唔洗long d
但依家學都無得返 我都係ff吓算

異地戀啱啱分左手一個月
我一心以為可以同佢捱過LD
結果原來佢一直都諗緊點樣開口同我講分手